[黑世三救世] 車路士 對 李斯特城 2

莫拉達回防仲快過藥膏

簡迪拎多張黃都死的

Support安

簡迪今場幾躁

得返20分鐘

等睇巴卡甩波畀人打反擊

卡吐個樣

Mahrez出盡奶力

知道冇技術都肯體力搭夠

同世三一齊走

對住藥鳩同法比何止躁 我斬人添呀

成功擊落UFO

其實我地算熟客 買埋馬列斯啦

一個差唔多做晒佢地兩個D野

買埋馬列斯咪都係照出352

屌 走啦干地

55M 即放

簡迪真係好撚慘

啱 換領隊先係重點

我唔求433啦，下場343好嘛？

成埋波都係冗員

仲要買人

達

巴卡

巴鳩

屌你老母摩西斯 on撚鳩

巴卡幾時死

屌咩

又係垃圾浪射

唔夠時間

莫拉達今場除咗越位同跌冇其他嘢
好似一腳波都冇射過

巴卡唔係0係負呀

巴卡又解圍

波都冇控過

去哂右邊做乜撚

咁都唔中龍

有一次爆破窄射

有，自己爆落底線果下

屌

屌 巴膠走啦

BAKA

屌你老母死黑鬼

巴卡係到應該係11打10 我地踢少個

巴卡鳩撚完未

我屌你

屌你咪撚再鳩射啦垃圾

Baka

成隊傳斬最好果個係azp
死未

屌你老母

左傳右 右傳左

屌你老母巴卡你食屎啦

屌你老母巴卡

以前林伯依d波響左袋啦

如果係飲水應該入左

我老母遠射仲準過巴卡

嘩 屌你老母

原來米帝是我最想留住的幸運

換雷斯應該會中龍

好掛住林伯呀屌

落地獄啦巴卡
Btw幾時可以睇Barkley

場波悶撚到

中場控制力真係好弱，打多個先拎到個主導

D球迷個樣

好期待

藥膏真係離撚晒普

Baka我 屌你老母

面對面都傳失

干地咁信你 你咁玩

對面踢多個 幫手解圍好正常姐

屌,冇眼睇

巴卡射撚完未 曬撚晒d時間

Baka set波都錯

出柏度都無撚用

巴卡真係走啦屌你老母

天神

其實阿銘真係好撚廢 同阿安約高一齊走啦屌

同摩狗個期一樣
左去右右去左再鳩射

垃圾真係垃圾
Willian個位仲好佢走去頂番埋黎

有人舉conte out塊牌未？

屌撚柒油王

巴卡藥膏 真係笑話

屌干地好過啦

如果和埋今場 4連和 連續3場0:0

冇睇摩納哥
其實巴卡點解入到歐聯最佳陣容
打中場但無樣野掂既

睇巴卡踢波 睇撚到燥

天神自轉360

要問派清

守死

屌你老母 巴卡真係智障架wo

主場
打多個
都贏唔到
干地教埋今季好躝

摩納哥果班除左麥巴比其他都係垃圾

巴卡成功解圍兩次

寧願輸，輸咗都可能有改善

未買個腦

可以破記錄未

踢摩納哥個時都好撚廢
下下面對面都傳失
但估唔到嚟左車仲更加廢

我都唔知點解
歐聯四強好似都自爆左兩次

條垃圾真係範範都冇

干地輸完都一樣

金章屌撚死巴卡條仆街喇

希sir果期勁d

再咁落去應該保唔住個前4

四大雞胸

點解柏度廢左咁多

四大皆空預咗啦

準備做6弟

換走干地啦

見到干地咁玩野 好失望

柏度死都唔比巴卡

計埋今場已經5場0:0

係好事

比我都唔比

幾時先可以唔使見到巴卡

李城知得柏度識射波，封死就玩完

on9達幾耐冇入波

11打11 唔夠抽
10打11 0比0

干地無心教就走啦

垃圾車幾耐冇入波

感動既係，摩3時期既垃圾車歸位

D波自動skip baka

啊銘完全冇目標出波

柏度又係廢

干地同閪女人權鬥
害了全球車迷

巴卡死撚左去啦

呃車路士簽約

巴卡死未 長傳都唔得

不如夾硬比B8出, 唔想再睇Baka

巴卡咪撚學人分波啦屌

佢企龍門 古圖上去駁腳好過

用飲水頂巴卡我覺得已經好番好多

On9達

又0:0

麥佳亞今場完勝達

全攻型 + 打多個都入唔到波

李城應該踢少多個都和到

我話既

Morata 70m真係笑死人
乜撚野腳下功捉好

又係你呀巴卡屌你老母咩 成場交過幾多腳波係到腳架 識唔撚識踢架屌

莫拉達好撚廢
巴卡都好撚廢

270分鐘無入過波新紀錄

打多個就搵個中堅企入禁區啦

唔係李城打少個輸得啦

達連drag back都唔識

Morata變到成個michy咁

巴卡散步球王

莫拉達甩左幾多下

達都叫用頭入到下波
巴卡黎左大半季仲係一d用都冇

換ayi只會更差

見撚到就憎

留世三打正前好過

今場不了

幾時買前鋒

摩西都係廢架

拖埋隊波落水

換乜春
我話佢踢到成個michy咁
你係咪唔明

好撚多位要買

成隊垃圾車都係廢

原本有dc

仲有14場比賽 點捱

巴卡你斷腳可以嗎

想世三唔走都幾難

隊波廢 教練又死板

14分

例如領隊

垃圾車 已經歸位

我從來未試過咁撚憎一個球員 但巴卡真係

垃圾車 如離開了入波的高速路

352+ 14= 0:0

主場都踢成咁
搞到D球迷提早退場

E雲都叫風光過

雷斯替撚咗巴卡佢啦

屌你老母真係完全唔識攻

機會

我寧願4500m買11個dllm

除左安
全隊0威脅

對疤嗰兩場準備456

巴卡 達 銘 法比 4個成場究竟做過D咩

一陣又有d爆閘獌入去車post

阿朗埋位啦 最後機會

罰球入啦唔該

Dc 偷笑了

懷念dc
有火

收別啦屌你老母

仲456
起碼789啦

一日再出14 一日唔睇車仔

Baka 跟本衰撚過榜尾任何一個中場

10:0 仲好
可以真係炒干地

最怕1:0

個時筆錢留到今個轉會可以買山狗啦

Kante走啦 浪費佢

英冠都踢唔撚掂啦

好掛住林伯 泰利 巴哥

朗

掛住你

靠安

baka係英超中場最廢 有無人反對？

法比

係球員

仲廢過件新金童山齊士

英超
你太睇得起佢

Moses

銘

摩閪斯

屌你老母 摩閪

落後備啦，屌你老母摩閪斯

摩閪

屌你老母魔閪

屌你老母咩大陸銘

On9波

好似比安射好啲

笑撚左

我屌你老母

如果再出巴卡 我唔撚再睇

屌你老母又0比0

屌,摩閪

屌！

已經睇咗一個月嘅西波

打十個都贏唔到

屌忍唔住笑左

...

屌岸鳩
等比疤狗456啦

摩西

又要block 爆閘狗，大家努力

躝啦14 15

點撚樣呀最強翼衛摩閪斯

屌你老母 下埸巴卡 摩西斯 兩大傻鳩死落去後備

銘做乜𨳊

和左成個月啦

牙銘你仆街死啦

moses

牙銘廢撚到
同會然一鳩樣

睇到好撚灰

摩西係射波定發老脾

冇dc 差勁撚遠

啊銘射波

成班垃圾

屌 支那銘

打多個都贏唔到 巴卡lan啦

咪撚再出摩閪巴膠啦

垃圾

班獌狗又要嚟爆閘啦

摩西狗

食撚屎啦 巴卡藥膏

11打11 唔夠抽
11打10 0比0

巴卡 摩閪 自護達 干地躝

最敗家一腳

摩閪真係唔躝都無用，而家慣撚左企定定踢波，基本上無腳好波

摩西果種廢真係唔係普通廢咁簡單

希望聽日會聽到啲好消息 例如干地辭職 夏神不續約

巴卡係到咪10打11攞

成隊躝好冇

屌你後防守得咁辛苦
前面班撚樣做左d乜

打多個, 長期都係得一個人係禁區, 玩燒味都唔係咁搏啦, 下話

今年咁落去應該冇頭四

摩三嘅車定而家呢隊車廢啲？

仲有水位既

達子幾時先可以似番個前鋒
雖然季初都知佢隻腳廢,
不過起碼都入到波,
依家個頭都廢埋

是鳩但 反正今年爭前四

冇人斬到比佢